罷工係和理非最大既武器

我只希望可以揀個遠d既時間 做多d宣傳 務求令全部人都知 結果係點都唔緊要
時間方面可以訂1/11或者4/11